屯西派傳單既巴絲打入一入黎

要你地大熱天時聽住班大媽唱歌黎派，辛苦曬唔知你地確實有幾多人，隨手買左幾個飯團比你地充飢，數量可能唔夠唔好意思。繼續加油